民意體現：黑警入區杯弓蛇影，示威者入區街坊支援

聽琴晚嘅城寨，聽到有民意同冇民意，真係有分別
有民意做事順好多，冇民意舉步維艱
搞黑社會同狗冇所謂，但係搞旅客記者救護平民真係唔好
希望前線勇武們做事前先諗一諗

[緊急分析]法！不！責！眾！

求下大家唔好再搵laser照民居